唔明有啲戇鳩咁鐘意走去主動想聊人揪隻

尋日我坐車個時，班車已經要企人
我同幾位同行嘅fd喺車入邊正常地吹緊水，我自己都不時望吓前面路況，係人都會正常望吓
見到有條戇鳩拎住架BB車，無啦啦喺度睥鳩住我，我地明明都無講緊佢，佢都仲要想言論上同埋行動上想挑人機，做緊啲唔影響佢嘅嘢都好似要向佢申請不反咁款嘅撚樣
佢仲主動出聲，仲想屈我對佢講粗口
我同返佢講返一句粗口都無講，仲問返佢咩事先
之後條撚樣仲要加碼睥人
落車仲要叫住咪走，當我無同行fd咁，認真似傻人發現案嗰種唔明佢做咩撚嘢

連我啲fd都話條撚樣都三唔識七，唔明佢諗緊啲咩咁樣

事實係對方似gif咁講
我啲fd已經準備拍片再玩大佢，佢主動開拖就整到佢家離子散

以前識班FD，成日講到自己幾惡幾惡，有次係街傾傾下計無啦啦畀班MK撩交打，我一企係身已經高班MK成個頭，點知我班FD見我想打咁，龜縮不特止，仲走埋
好彩對面咁啱有女到拉走左班MK，唔係果時4打4變1打4都唔知點撚算

依家啲人已經痴哂線
好易燥底

我遇到撚樣只係一個肥仔咁款嘅傻人嚟
佢見我成4-5個同行就得返把口